大家快啲入嚟！！

OK你可以出返去啦

連登冇人流
連登已死

？？

張 偉 杰